《**女人唔易做**》（），[香港电视广播有限公司制作的時裝劇集](../Page/香港电视广播有限公司.md "wikilink")，於2006年4月17日至5月14日期間首播，共22集，監製[潘嘉德](../Page/潘嘉德.md "wikilink")，由[鄧萃雯](../Page/鄧萃雯.md "wikilink")、[林峯](../Page/林峯.md "wikilink")、[吳美珩及](../Page/吳美珩.md "wikilink")[謝天華領銜主演](../Page/謝天華.md "wikilink")，並由[馬國明及](../Page/馬國明.md "wikilink")[徐子珊聯合主演](../Page/徐子珊.md "wikilink")。該劇以平均收視33點、最高收視41點成為2006年TVB電視劇全年收視冠軍。此劇於2008年11月20日至12月19日於翡翠台午夜劇集時段重播。此劇於2017年4月20日至5月5日逢星期一至五下午22:30-24:00於廣東廣播電視台珠江頻道重播。

## 劇情

年過三十的高志玲（[吳美珩飾](../Page/吳美珩.md "wikilink")）發現丈夫文景良（[謝天華飾](../Page/謝天華.md "wikilink")）有外遇，憤而離婚返回娘家，卻被家人白眼。齊寬（[林峯飾](../Page/林峯.md "wikilink")）小學時為志玲的補習學生，較志玲年輕七年，志玲離婚後齊寬加入志玲工作的Pluto公司成為她的下屬，之後他追求志玲，雖然志玲對齊寬有好感，卻怕思想保守的父親反對而不敢接受。海翹（[鄧萃雯飾](../Page/鄧萃雯.md "wikilink")）是Pluto公司高層，曾考慮向齊寬借種生孩子，但不成功，其後與文景良發生關係而懷孕，誕下女兒。

## 演員表

### 高家

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>演員</strong></p></td>
<td><p><strong>角色</strong></p></td>
<td><p><strong>關係/暱稱</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/梁家仁.md" title="wikilink">梁家仁</a></p></td>
<td><p>高榮添</p></td>
<td><p>劉慧嬋之夫<br />
高志能、高志玲、高志力之父<br />
Pluto後勤部倉務主管</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/程可為.md" title="wikilink">程可為</a></p></td>
<td><p>劉慧嬋</p></td>
<td><p>高榮添之妻<br />
高志能、高志玲、高志力之母</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/李家聲.md" title="wikilink">李家聲</a></p></td>
<td><p>高志能</p></td>
<td><p>高榮添、劉慧嬋長子<br />
高志玲、高志力之兄<br />
管嘉蓉之夫<br />
的士司機</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/黃紀瑩.md" title="wikilink">黃紀瑩</a></p></td>
<td><p>管嘉蓉</p></td>
<td><p>高志能之妻</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/吳幸美.md" title="wikilink">吳幸美</a>（少年）</p></td>
<td><p><strong>高志玲</strong></p></td>
<td><p><strong>高Ling</strong><br />
Pluto品牌經理助理<br />
高榮添、劉慧嬋之女<br />
高志能之妹<br />
高志力之姊<br />
文景良前妻<br />
海翹下屬<br />
齊寬上司兼妻子<br />
唐麗珠之媳</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/吳美珩.md" title="wikilink">吳美珩</a></strong></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/馬國明.md" title="wikilink">馬國明</a></strong></p></td>
<td><p><strong>高志力</strong></p></td>
<td><p><strong>高力</strong><br />
高榮添、劉慧嬋幼子<br />
高志能、高志玲之弟<br />
立山黑部壽司店師父<br />
海璇師父兼男友<br />
齊寬同學兼好兄弟</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 海家

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>演員</strong></p></td>
<td><p><strong>角色</strong></p></td>
<td><p><strong>關係/暱稱</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/鄧萃雯.md" title="wikilink">鄧萃雯</a></strong></p></td>
<td><p><strong>海　翹</strong></p></td>
<td><p><strong>Hilda、Hil姐</strong><br />
Pluto品牌經理<br />
海璇之姊<br />
高志玲、齊寬之上司<br />
文景良之競爭對手，后为其妻<br />
高志玲之情敌<br />
曹家普前女友<br />
禤寶婷之好友<br />
于第10集與文景良發生一夜情<br />
于第12集确诊懷孕<br />
于第14集诞下海莉</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/徐子珊.md" title="wikilink">徐子珊</a></strong></p></td>
<td><p><strong>海　璇</strong></p></td>
<td><p><strong>Ida</strong><br />
立山黑部日本料理侍應<br />
海翹之妹<br />
高志力女友<br />
江晶晶之好友<br />
于第3集初次被提及<br />
于第9集返回香港并正式出场</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>|海　莉</p></td>
<td><p>海翹、文景良之女<br />
海璇之姨甥女<br />
於第14集出生</p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 齊家

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>演員</strong></p></td>
<td><p><strong>角色</strong></p></td>
<td><p><strong>關係/暱稱</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/黎宣.md" title="wikilink">黎　宣</a></p></td>
<td><p>章柏枝</p></td>
<td><p>齊來行藥行第一代老闆娘<br />
齊寬之祖母<br />
齊詠怡之曾祖母</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/韓馬利.md" title="wikilink">韓馬利</a></p></td>
<td><p>唐麗珠</p></td>
<td><p>齊來行藥行老闆娘<br />
齊寬之母<br />
齊詠怡之祖母</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/姚紹忠.md" title="wikilink">姚紹忠</a>（童年）</p></td>
<td><p><strong>齊　寬</strong></p></td>
<td><p><strong>小齊、阿Dee</strong><br />
兼職健身教練，PLUTO銷售員<br />
唐麗珠之子<br />
齊詠怡之叔叔<br />
海翹之下屬<br />
章柏枝之孫<br />
暗恋高志玲多年，后为其男友，最後為丈夫<br />
高志力之好友兼學弟<br />
江晶晶前男友</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/林峯.md" title="wikilink">林　峯</a></strong></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/謝宛婷.md" title="wikilink">謝宛婷</a></p></td>
<td><p>齊詠怡</p></td>
<td><p>齊寬之侄女</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### Pluto

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>演員</strong></p></td>
<td><p><strong>角色</strong></p></td>
<td><p><strong>關係/暱稱</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/曾偉權.md" title="wikilink">曾偉權</a></strong></p></td>
<td><p><strong>馬世軒</strong></p></td>
<td><p>參見<strong><a href="../Page/#馬家.md" title="wikilink">馬家</a></strong></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/鄧萃雯.md" title="wikilink">鄧萃雯</a></strong></p></td>
<td><p><strong>海　翹</strong></p></td>
<td><p>參見<strong><a href="../Page/#海家.md" title="wikilink">海家</a></strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/吳美珩.md" title="wikilink">吳美珩</a></strong></p></td>
<td><p><strong>高志玲</strong></p></td>
<td><p>參見<strong><a href="../Page/#高家.md" title="wikilink">高家</a></strong></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/林峯.md" title="wikilink">林　峯</a></strong></p></td>
<td><p><strong>齊　宽</strong></p></td>
<td><p>參見<strong><a href="../Page/#齊家.md" title="wikilink">齊家</a></strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/陳琪_(香港藝員).md" title="wikilink">陳　琪</a></p></td>
<td><p>何雅琪</p></td>
<td><p>Jackie<br />
品牌經理<br />
禤寶婷表妹<br />
馬世軒外遇對象</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/甘子正.md" title="wikilink">甘子正</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td><p>品牌經理</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/華忠男.md" title="wikilink">華忠男</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/劉深宜.md" title="wikilink">劉深宜</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/李岡龍.md" title="wikilink">李岡龍</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/魯振順.md" title="wikilink">魯振順</a></p></td>
<td><p>Duniel</p></td>
<td><p>品牌助理</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/蘇恩磁.md" title="wikilink">蘇恩磁</a></p></td>
<td><p>Elsa</p></td>
<td><p>海翹祕書</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/魯文傑.md" title="wikilink">魯文傑</a></p></td>
<td><p>Ben</p></td>
<td><p>市場部銷售員，海趐、高志玲下屬</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/沈可欣.md" title="wikilink">沈可欣</a></p></td>
<td><p>Cathy</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/李彩寧.md" title="wikilink">李彩寧</a></p></td>
<td><p>Amy</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/詹秀君.md" title="wikilink">詹秀君</a></p></td>
<td><p>Nancy</p></td>
<td><p>總機小姐</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/譚健文.md" title="wikilink">譚健文</a></p></td>
<td><p>John</p></td>
<td><p>市場部職員</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/蘇麗明.md" title="wikilink">蘇麗明</a></p></td>
<td><p>Eva</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/林遠迎.md" title="wikilink">林遠迎</a></p></td>
<td><p>Frankle</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/劉天龍.md" title="wikilink">劉天龍</a></p></td>
<td><p>Paul</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/徐榮_(演員).md" title="wikilink">徐　榮</a></p></td>
<td><p>Ken</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/賀文傑.md" title="wikilink">賀文傑</a></p></td>
<td><p>龍</p></td>
<td><p>倉務部職員，高榮添下屬</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/葉暐.md" title="wikilink">葉　暐</a></p></td>
<td><p>華</p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### Please個人護理公司

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>演員</strong></p></td>
<td><p><strong>角色</strong></p></td>
<td><p><strong>關係/暱稱</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/江漢.md" title="wikilink">江　漢</a></p></td>
<td><p>江永年</p></td>
<td><p>Please老闆<br />
江晶晶之爺爺</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/歐倩怡.md" title="wikilink">歐倩怡</a></strong></p></td>
<td><p><strong>江晶晶</strong></p></td>
<td><p><strong>Crystal</strong><br />
PLEASE個人護理有限公司太子女<br />
江永年之孫女<br />
海璇之好友<br />
文景良、齊寬前女友</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/謝天華.md" title="wikilink">謝天華</a></strong></p></td>
<td><p><strong>文景良</strong></p></td>
<td><p><strong>賤Man</strong><br />
PLEASE業務經理<br />
高志玲前夫<br />
海翹之競爭對手<br />
江晶晶前男友<br />
高志力上司<br />
于第10集與海翹發生一夜情后令其怀孕<br />
于第22集得知自己是海莉的父亲（结局2）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/郭政鴻.md" title="wikilink">郭政鴻</a></p></td>
<td><p>曹家普</p></td>
<td><p><strong>KP</strong><br />
海翹前男友<br />
Please前亞太區總裁</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/河國榮.md" title="wikilink">河國榮</a></p></td>
<td><p>Letterman</p></td>
<td><p>Please職員</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/麥嘉倫.md" title="wikilink">麥嘉倫</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/葉凱茵.md" title="wikilink">葉凱茵</a></p></td>
<td><p>Tracy</p></td>
<td><p>曹家普前祕書<br />
江永年祕書</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/岑寶兒.md" title="wikilink">岑寶兒</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td><p>江晶晶祕書</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 馬家

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>演員</strong></p></td>
<td><p><strong>角色</strong></p></td>
<td><p><strong>關係/暱稱</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/曾偉權.md" title="wikilink">曾偉權</a></strong></p></td>
<td><p><strong>馬世軒</strong></p></td>
<td><p>Pluto老闆<br />
禤寶婷之夫<br />
海翹上司<br />
何雅琪外遇對象</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/羅慧娟.md" title="wikilink">羅慧娟</a></strong></p></td>
<td><p><strong>禤寶婷</strong></p></td>
<td><p><strong>Venus</strong><br />
名媛／家庭主婦<br />
馬世軒之妻<br />
海翹好友<br />
何雅琪表姐</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/王秉熹.md" title="wikilink">王秉熹</a></p></td>
<td><p>Vincent Ma</p></td>
<td><p>馬世軒、禤寶婷之子<br />
Vicky之兄</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/冼迪琦.md" title="wikilink">冼迪琦</a></p></td>
<td><p>Vicky Ma</p></td>
<td><p>馬世軒、禤寶婷之女<br />
Vincent之妹</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/余慕蓮.md" title="wikilink">余慕蓮</a></p></td>
<td><p>芳　姨</p></td>
<td><p>馬家傭人</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 立山黑部壽司店

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>演員</strong></p></td>
<td><p><strong>角色</strong></p></td>
<td><p><strong>關係/暱稱</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/馬國明.md" title="wikilink">馬國明</a></strong></p></td>
<td><p><strong>高志力</strong></p></td>
<td><p>參見<strong><a href="../Page/#高家.md" title="wikilink">高家</a></strong></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/徐子珊.md" title="wikilink">徐子珊</a></strong></p></td>
<td><p><strong>海　璇</strong></p></td>
<td><p>參見<strong><a href="../Page/#海家.md" title="wikilink">海家</a></strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/古明華.md" title="wikilink">古明華</a></p></td>
<td><p>Sam</p></td>
<td><p>職員</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/張智軒.md" title="wikilink">張智軒</a></p></td>
<td><p>Ray</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/夏竹欣.md" title="wikilink">夏竹欣</a></p></td>
<td><p>Yuki</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/伍慧珊.md" title="wikilink">伍慧珊</a></p></td>
<td><p>珊</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/伍濼文.md" title="wikilink">伍濼文</a></p></td>
<td><p>黑妹</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td><p>阿立</p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 其他演員

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>演員</strong></p></td>
<td><p><strong>角色</strong></p></td>
<td><p><strong>關係/暱稱</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/殷櫻.md" title="wikilink">殷　櫻</a></p></td>
<td><p>Ginny</p></td>
<td><p>文景良外遇對象（第三者），后为其女友，最后分手</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/何綺雲.md" title="wikilink">何綺雲</a></p></td>
<td><p>楊美雪</p></td>
<td><p>兒童心理醫生<br />
齊詠怡主治醫生</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/余子明.md" title="wikilink">-{余}-子明</a></p></td>
<td><p>威　叔</p></td>
<td><p>藥店老闆</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/李海生.md" title="wikilink">李海生</a></p></td>
<td><p>武　叔</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/魏惠文.md" title="wikilink">魏惠文</a></p></td>
<td><p>Stanley</p></td>
<td><p>第1集被裁員</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/黎銘諾.md" title="wikilink">黎銘諾</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/林淑敏.md" title="wikilink">林淑敏</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/康華.md" title="wikilink">康　華</a></p></td>
<td><p>Mary</p></td>
<td><p>Pluto洗頭水廣告模特兒 (Ep.07)</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/何俊軒.md" title="wikilink">何俊軒</a></p></td>
<td><p>George</p></td>
<td><p>銀行貸款部經理<br />
被高志能誤以為是捐精者</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/孫季卿.md" title="wikilink">孫季卿</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td><p>南丫島算命相士</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/李國麟.md" title="wikilink">李國麟</a></p></td>
<td><p>Jimmy</p></td>
<td><p>牙膏品牌廠商</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/曾守明.md" title="wikilink">曾守明</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/梁健平.md" title="wikilink">梁健平</a></p></td>
<td><p>-</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/梁舜燕.md" title="wikilink">梁舜燕</a></p></td>
<td><p>燕</p></td>
<td><p>齊宽、高志玲表姑姐</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/李楓.md" title="wikilink">李　楓</a></p></td>
<td><p>楓</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/曾慧雲.md" title="wikilink">曾慧雲</a></p></td>
<td><p>燕之媳</p></td>
<td><p>齊宽、高志玲表嫂</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/黃梓瑋.md" title="wikilink">黃梓瑋</a></p></td>
<td><p>楓之媳</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/陳安瑩.md" title="wikilink">陳安瑩</a></p></td>
<td><p>嫻　姐</p></td>
<td><p>文海莉之褓姆</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 真係女人唔易做

特備節目，於大結局前後播放，由[鄭裕玲主持](../Page/鄭裕玲.md "wikilink")，訪問主角[吳美珩](../Page/吳美珩.md "wikilink")、[鄧萃雯](../Page/鄧萃雯.md "wikilink")、[謝天華及](../Page/謝天華.md "wikilink")[徐子珊](../Page/徐子珊.md "wikilink")，並討論香港現代女性的生活。由於另一主角[林峯在節目錄影當日仍在內地拍劇](../Page/林峯.md "wikilink")，故未能出席。

## 收視

以下為該劇於[香港無綫電視](../Page/香港無綫電視.md "wikilink")[翡翠台之收視紀錄](../Page/翡翠台.md "wikilink")：

| 週次   | 日期               | 香港                               | 广州                               |
| ---- | ---------------- | -------------------------------- | -------------------------------- |
| 平均收視 | 最高收視             | CSM                              |                                  |
| 1    | 2006年4月17日-4月21日 | 31[點](../Page/收視點.md "wikilink") |                                  |
| 2    | 2006年4月24日-4月28日 | 33[點](../Page/收視點.md "wikilink") |                                  |
| 3    | 2006年5月1日-5月5日   | 33[點](../Page/收視點.md "wikilink") | 37[點](../Page/收視點.md "wikilink") |
| 4    | 2006年5月8日-5月12日  | 34[點](../Page/收視點.md "wikilink") | 38[點](../Page/收視點.md "wikilink") |
| 5    | 2006年5月14日       | 37[點](../Page/收視點.md "wikilink") | 41[點](../Page/收視點.md "wikilink") |

## 獎項

  - [萬千星輝頒獎典禮](../Page/萬千星輝頒獎典禮.md "wikilink")2006 - 最佳劇集

## 獎項的變遷

## 外部連結

  - [無綫電視官方網頁 -
    女人唔易做](https://web.archive.org/web/20060422002217/http://tvcity.tvb.com/drama/la_femme_desperado/)

  - [TVBS官方網頁 -
    女人當自強](http://www.tvbs.com.tw/TVBS_G/hkdrama/01.asp?code=20061205110914)

  - [《女人唔易做》 GOTV
    第1集重溫](https://web.archive.org/web/20140222160332/http://gotv.tvb.com/programme/102358/149047/)

  -
  -
## 電視節目的變遷

|align="center" colspan="4"|[高朋滿座](../Page/高朋滿座.md "wikilink")
4月10日-3月10日 |- |align="center"|**上一套：**
[人生馬戲團](../Page/人生馬戲團.md "wikilink")
3月20日-4月14日 |align="center"
colspan="2"|**翡翠台第二綫劇集（[2006](../Page/翡翠台電視劇集列表_\(2006年\)#第二線劇集.md "wikilink")）**
**女人唔易做**
4月17日-5月14日 |align="center"|**下一套：**
[飛短留長父子兵](../Page/飛短留長父子兵.md "wikilink")
5月15日-6月9日 |- |align="center"
colspan="2"|[潮爆大狀](../Page/潮爆大狀.md "wikilink")
\-4月28日 |align="center" colspan="2"|[火舞黃沙](../Page/火舞黃沙.md "wikilink")
5月1日-

[Category:2006年無綫電視劇集](../Category/2006年無綫電視劇集.md "wikilink")
[Category:姊弟戀題材電視劇](../Category/姊弟戀題材電視劇.md "wikilink")
[Category:無綫電視2000年代背景劇集](../Category/無綫電視2000年代背景劇集.md "wikilink")
[Category:女性題材電視劇](../Category/女性題材電視劇.md "wikilink")